跪求皮膚科醫生介紹

前排睇跌打 敷完跌打藥之後過敏 跟住去政府醫院睇完 ，佢就叫我拎封信封排皮膚科。點知要等到兩年後先到我

所以想問下有無巴打介紹

大埔昌運中心，鄭明俊醫生，便得來又好精確幫你睇，態度好

唔該巴打 想問埋洗唔洗提早打電話預約先？

唔洗，直接去就可以

唔該巴打

祝你早日康復

幾錢

最後開左啲藥膏 兩隻敏感藥 止癢藥 抗生素 埋單唔洗五百有找

覺得醫生態度點？
見到網上好多負評

醫生冇咩話唔禮貌 ，我諗人夾人呱

我個時去睇都多人企哂門口等睇，你話上網負評我個時都有睇過 但因為急住睇所以都唔理 照衝去睇